推上國際！黑警抄意大利藝術的idea

推俾Maurizio Cattelan睇，自己作品嘅idea 俾黑警拎黎做打壓人權嘅propaganda
Template 如下，小弟英文唔好，有錯請較正

Hello Mr. Maurizio Cattelan
I’m writing to express my concern regarding the Hong Kong police has stolen your idea from banana’s artwork and uses it as a political propaganda. Hong Kong Police ’s Facebook posted a photo of a teargas bullet taped to a wall on 12.12.2019 which similar to your banana’s artwork.
They also smear the Hong Kong protestors as rioters on that post . In fact, Hong Kong citizens has been violently attacked by the police for no reason, have no justice. Hong Kong Police is also notorious for brutality and suppression of human right.That’s why I hope you can stand with HongKongers and condemn the Hong Kong Police for the use of your artwork.Thank You .
Reference:
1.Hong Kong Police”s Facebook post on 12.12.2019

2.Did Hong Kong Police Abuse Protesters? - The New York Times

3.Hong Kong Protestors Win TIME’s 2019 Person of the Year Reader Poll

Send 去: 入到去要禁一下

push

推

幫手send

條蕉好似俾人食咗

Push

垃圾黑警同d大陸人冇分別，淨係識左抄右抄。

好撚心啦
死黑警
尤其事張繼聰個pprb細佬
度埋d屎忽橋，左炒右炒

無用架，件嘢根本個個抄都得，Contemporary art除來都係講背後個idea！

所以唔應該話黑警抄，而係騎劫咗藝術家原先idea！

抄得好柒

仲有金拱門